除左 ClariS 首 Connect，仲有咩歌可以超越 EVA 首「殘酷天使」？

Connect:

殘酷天使

好日都唔見有人講ClariS
雖然我係ClariS fans 不過我唔太認同樓主嘅睇法....

唔認同邊 part？

コネクト係好聽
不上唔到神台

魂のルフラン

其實首殘酷天使好難聽

what?????

GUNDAM SEED 啲歌

ClariS首don't cry

刀劍神域主題曲

小圓同 EVA 兩大神作都強在主題曲喎

講完有冇面紅？

カラフル好聽d

小圓 ed 正過op wo

what????

呢首正

老實講 魂之輪迴都好聽過首op

可惜香港冇人識

bilibala bilibala
bababalaba

屌打 車尾燈都見唔到

Komm, Susser Tod

殘酷天使個氣場

我諗到喇
可能係巨人果首「紅蓮弓矢」

ClariS由佢地細聽到佢地大 雖然換過人

你講超越係邊方面先

呢首

LiSA adamas

空色デイズ

收皮啦
今次我撑牙短
首咩殘酷天使風格咁old早就要收皮啦
刀劍個d好聽勁勁勁勁勁多

EVA
勁 x100000000
ok？

No刀劍勁x999999999999999

打漏左
刀劍勁 on9x999999999999999

鳥之詩

天元突破好熱血

入樽

姐係要出信和一決高下啦

Lm笠水

一拳一個啦屌

你，都同我出埋來
我鍾意1個打10個

我一拳就可以打到你個仆街仔
滿地找牙

入樽係一首正咋嘛
其他都係一般
黐光環
直到世界的盡頭︰

ok

創聖大天使

棋牌秒

一個二個
一係得 link
一係得名
少少禮貌都冇

無得輸

EVA我鍾意Beautiful World多喲

咁不如 fly me to the moon

LiSA rising hope

到底新劇場版幾時先完？

只有自己先超越到自己

仲有

めざせポケモンマスター

都係屌打

Connect完勝

本身首歌已經好聽，仲要有やなぎなぎ加乘

識貨

事旦up都有3首可以超越殘酷天使
天空之城 / 膠街架 / 曇天

團子大家族

Air op 囉 國歌喎

pop team epic op

unravel

膠街架？？？

God knows已經無人講

君の知らない物語
一番の宝物
小さな手のひら

good knows 個高潮位好壓抑

創聖大天使 op
Gundam seed 曉之車
罪惡王冠 bios

都屌打殘酷天使la

認同 君の知らない物語

EVA - beautiful boy

屌
依隻屌打全部

100%勇氣

butter-fly

God knows

世界第一

呢首live高橋洋子個氣場不得了

oath sign

chalaheadchala

樓主聞到棺材香喇，死老餅

君の知らない物語 贏呢個post所有歌九條街

1000万年

*1万年

係幾好聽既，十年前既標準黎講

Lia都唔知抱孫未

高橋楊子#

ClariS上次演唱會幾正

After All~綴る想い~

Uninstall,歌詞同編曲都好sad

唔規定要有人唱既，呢首都係神級

殘酷天使係神在作曲班人突然靈感一出，一個下晝作完成首歌，好似係

Myth & Roid 個d歌都好正

物語撚表示認同

btw sugar song and bitter step

Shiro Sagisu - Fate
LiSA - Adamas
Tk - Unravel, Katharsis
Chemistry - Period

直到世界盡頭
うたかた花火
This game